陳庭欣以為自己邊個?

屌你老味以為自己坐正
本身對彩豐行印象幾正面
而家比呢條自以為自己好重要嘅臭雞影響咗

大波雞

邊撚到大波呀

幟哥高ling圖

波大腰幼腿長😍

呢隻臭雞已經臭撚晒

全世界都知

得對腳

大仆街

佢肯自首未呀屌

臭雞 睇翟威廉唔上眼

佢做咗乜

陳潔靈就真係臭雞 擺明搶人男友

佢做咩尻.....
樣又唔靚 八婆樣 八婆聲 八婆格

陳庭佳個家姐

William 本身都唔窮⋯ 只係一直半紅不黑

良禽擇木而棲，自古皆然。

大波淫底咩都肯玩

我覺得佢做多左， 好似變左老板娘，
但又做唔好， 變左倒米。

係唔大，但佢對波個比例幾好，腰又幼

圖都冇張 講經咩

我都睇到黑人問號…………原來彩豐行係佢嘅咩

大仆街囉

好想屌到佢個閪著火呀

睇樣都感覺到八婆格 咩都要揸係手 但又無實權
如果結咗婚實搞到家無寧日

不嬲都唔知佢個咀同啲牙想點

咪係

死臭G!!但都照吊!吊咗先!

港女嚟計算大波

想幫我含

一陣俾人飛左就好笑

覺得佢床上應該好淫好好砌

佢對波都唔大
蜜桃胸見到都想奶

佢呢d叫做有波 有唔等於大
咁都叫大真係笑死人

手足 係咪差少少野？

陳庭欣都係搶人男友
所以先會咁高調, 等其他女唔敢搶

記得之前森美幫佢賣廣告
果時係大把人讚彩豐行

藍色多瑙殘
陳同佳

搏出位

好討厭東張西望個八婆節目又多植入廣告又要扮市井親民好師奶

陳庭欣是家中獨女，早年於香港島黃竹坑警察宿舍長大，父親任職警察

犬二代

對腳真係好正，想奶

等睇分手

william
隻臭雞都唔放入眼內
無十億百億身家都唔埋身

威廉都唔差啦
星河明居頂層複式單位
雖然係痴老豆老母住

係真係人間性器黎
有錢就乜都玩得果下爽

老板娘威水把炮
如果唔係撚識佢咩

屌

星河明居呢d 垃圾地區垃圾單位..........

一頭傻鳩

都係公屋好

都幾千萬㗎 你一世都搵唔到。。。。

陳庭欣應該好進取

擺喺時事台做乜

搶撚含呢D一定啦

cctvb有個大仆街 大仆街

雞

朋友係佢中學同學 個個都知佢個波係假
假既都仲要唔大

摸萃個大仆街

下 好正wo

間野好似本身藍
藍店點會有良心

巴打食得都幾偏喎

應該幾好屌

好好笑, 公器私用

講識做女朋友, 郭嘉文真係好陳庭欣N倍, 唔搶FO唔搶名份, 知慳識儉, 小鳥依人, 唔過問男方事業, 默默背後支持男朋友, 又有氣質

東九龍中心地帶都叫垃圾地區

呢度好多人真係咁樣諗

本身無咁多皮俾佢隆

有冇有腳
樣靚白滑
港姐冠軍
又夠高

殺死我吧

溝埋起到泡就可以賣比人

郭嘉文未入行已經出名貪錢臭雞 追下連登po再講啦
睇野唔好咁表面 識扮野姐

佢係咪溝到有錢人仲要自己住公屋果個

陳小春自首未

仲住緊啟晴邨

去睇藍順朝眼科啦

連彩豐行都知自己唔夠貨冇喺官方post
條八婆同佢大肆宣傳
娶老婆娶個蠢閪會倒米架仲要狗二代

彩豐行唔係咁吸金姐賣埋哂d下欄野黎炸，同莎莎卓悅差好撚多條街

佢為咗博呢條仔歡心，喺床上一定勁主動，獸性大發，追住黎含 ，諗起都扯

賣西上岸

咩事？

講左咁耐都唔知咩事

入息唔爆

收嗲啦八婆

真係以為自己邊個係電視機面前道歉自戀自大到不得了

靠周圍痴先生存到，正一娛樂圈攀藤植物

蜜桃胸陳庭欣喎
仲要瘦底薄胸

求汁

郭嘉文未入行已經出名貪錢臭雞

佢喺Facebook度宣傳彩豐行初三開賣口罩
間間舖由八點開始已經排隊 點知排到開舖先講冇盒裝口罩 只有包裝但係包裝只通過bfe測試即係乜都擋唔到 有幾間分店好似有盒裝但係只有50盒 啲人就話如果冇咁多貨就唔好咁大宣傳 佢仲要講到自己好多貨咁
上佢Facebook IG都有好多人話佢 可以去睇下

補充：老豆退休冇得住狗屋，一家搬左去啟晴邨

陳庭欣副計 都有連登仔話唔正 真係cls

佢把聲好嘈

縮肚縮到

啲連登仔睇相就覺得係真
見過真人合作過 着背心換衫正面同背面冇分別
不過真係好瘦好黑 連我公司最ipad個同事都話佢成塊版咁

樣就各花入各眼
但人地人波甜靚腰靚腳 白滑
對住全裸ge佢沒可能唔射

同鄧月平一樣冧老闆既肉便器

個樣成個翁金驊咁撚樣都好J?

呢隻死臭雞
化左妝可一戰

落左妝真係嚇到鳩都縮，無眉娘

搞咁多嘢先至得到無名無份嘅彩豐行老細一個
彩豐行啲product不嬲多好多添加劑

正解

同新移民同級

只係平。質素真係一般。

大仆街黎架喎
成日嘰嘰趷趷

當年讀拔萃嘅大仆街

搬左la

個樣p到唔似佢

大家幫手宣傳下，ig,fb,tg,Twitter 同你身邊既朋友。

要求香港真雙普選作為第二階段中美貿易協議一部份

新白宮聯署：計劃香港雙普選

加入工會

就對住條八婆張相射

Push.

拉

係馬場見過佢 隔離枱 好撚有架子

Push

著起泳衣係幾正嘅

呢個？